艾利臣再遇美斯：沒任何犯錯空間

巴西門將艾利臣比加於美洲國家盃4強迎戰阿根廷前表示，對陣這支由美斯領軍的球隊絕不能犯錯，否則將大吃苦頭。
艾利臣比加（Alisson）過去兩季效力羅馬及利物浦出戰歐聯時，均曾淘汰巴塞隆拿出局，可謂球王美斯近年的剋星。來到美洲國家盃，艾利臣把關的巴西又於準決賽再次碰上由美斯領銜攻堅的阿根廷，雙方繼兩個月前再一次對決。 「我對自己及隊友們都充滿信心，這將是一場精采的比賽，我們必須為此作好一切準備。雖然在羅馬及利物浦時是不同的經驗，不過很慶幸該兩次都能成為獲勝的一方。兩隊球隊均是靠整體合作才能戰勝巴塞，我相信這支巴西隊也是。」這位26歲門將謂。 縱使艾利臣過往對陣美斯時皆取得甜頭，不過這位上仗助球隊於互射12碼階段擊敗巴拉圭的門將卻不敢掉以輕心：「儘管我曾經有過這兩次重要的經驗，不過今場比賽仍然不能鬆懈下來。每次面對阿根廷及美斯時，都是完全沒有犯錯空間的，每個人皆要全力以赴才行。」

美斯剋星
撒旦？

羅馬+利記兩場經典反cup出線

美洲杯clean sheet